<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_strings">
        <item>Учетная запись</item>
        <item>Тема</item>
        <item>Язык</item>
        <item>Общие</item>
        <item>Помощь</item>
        <item>О приложении</item>
    </string-array>

    <string-array name="account_settings_strings">
        <item>Изменить пароль</item>
        <item>Фото профиля</item>
        <item>Изменить данные аккаунта</item>
        <item>Удалить учетную запись</item>
        <item>Резервная копия</item>
    </string-array>

    <string-array name="language_settings_strings">
        <item>Русский</item>
        <item>Английский</item>
    </string-array>

    <string-array name="unactive_time_period_strings">
        <item>Час</item>
        <item>День</item>
        <item>Неделя</item>
        <item>Месяц</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_strings">
        <item>Создание заметки</item>
        <item>Поиск заметки</item>
        <item>Редактирование и удаление заметки</item>
        <item>Создание категории заметок</item>
        <item>Просмотр заметок по категории</item>
        <item>Просмотр заметок за определенный временной промежуток</item>
        <item>Изменение данных учетной записи</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_content_strings">
        <item>Для того, чтобы создать заметку, на экране Главная нажмите кнопку {create_note_icon}. Произойдет переход на экран создания заметки.\nВведите заголовок для заметки (не менее 2-х символов), текст заметки (должен содержать не менее 10 символов) и теги к данной замтеке (ключевые слова для поиска).\nКоличество тегов для заметки не должно превышать 20 штук, каждый тег должен содержать не менее двух символов, а количество слов в одном теге не более двух. Теги разделяются между собой запятыми.</item>
        <item>Поиск заметки осуществляется на экране Главная. В поле наверху экрана введите слово для поиска и нажмите {search_note_icon}.\nЕсли поисковый запрос содержит в себе несколько слов, то сначала будет производится поиск заметок, у которых в тегах, заголовке и тексте содержится словосочетание, полностью соответствующее поисковому запросу.\nВ первую очередь поиск осуществляется в тегах заметок. Далее - в заголовках, и в последнюю - в тексте заметок.\nПоэтому для быстрого поиска нужной заметки важно правильно заполнять поле тегов при создании заметок.</item>
        <item>Для редактирования или удаления заметки откройте её для чтения (выберите нужную заметку из списка и нажмите на неё).\nВ правом верхнем углу нажмите на соответствующую иконку: удаление - {delete_note_icon}, редактирование - {edit_note_icon}. В появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.\nРедактирование заметки будет осуществляться на отдельном экране. Заполните все поля аналогично тому, как и при создании заметки и нажмите кнопку ИЗМЕНИТЬ.</item>
        <item>Для перехода на экран создания категории нажмите во вкладке Категория нажмите {add_category_icon}. Либо на экране создания или редактирования заметки нажмите {add_category_icon}.\nВведите название новой категории, выберите иконку из предлагаемого списка и цвет, с которым будет ассоциироваться данная категория заметок. Возможно добавление своей иконки путём выбора загрузки файла формата .svg. Для этого нажмите {add_category_icon} и выберите нужный файл.\nПосле заполнения всех необходимых полей нажмите кнопку ДОБАВИТЬ и в появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>

</resources>