<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_strings">
        <item>Учетная запись</item>
        <item>Тема</item>
        <item>Язык</item>
        <item>Общие</item>
        <item>Помощь</item>
        <item>О приложении</item>
    </string-array>

    <string-array name="account_settings_strings">
        <item>Изменить пароль</item>
        <item>Фото профиля</item>
        <item>Изменить данные аккаунта</item>
        <item>Удалить учетную запись</item>
        <item>Резервная копия</item>
    </string-array>

    <string-array name="language_settings_strings">
        <item>Русский</item>
        <item>Английский</item>
    </string-array>

    <string-array name="unactive_time_period_strings">
        <item>Час</item>
        <item>День</item>
        <item>Неделя</item>
        <item>Месяц</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_strings">
        <item>Создание заметки</item>
        <item>Поиск заметки</item>
        <item>Редактирование и удаление заметки</item>
        <item>Создание категории заметок</item>
        <!-- New -->
        <item>Редактирование и удаление категории заметок</item>
        <!-- New -->
        <item>Просмотр заметок по категории</item>
        <item>Просмотр заметок за определенный временной промежуток</item>
        <item>Изменение данных учетной записи</item>
        <!-- New -->
        <item>Создание копии/восстановление данных</item>
        <item>Удаление учетной записи</item>
        <item>Вход без пароля и выход из учетной записи</item>
        <!-- New -->
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_content_strings">
        <item>Для того, чтобы создать заметку, на вкладке Главная нажмите кнопку {create_note_icon}. Произойдет переход на экран создания заметки.\nВведите заголовок для заметки (не менее 2-х символов), текст заметки (должен содержать не менее 10 символов) и теги к данной замтеке (ключевые слова для поиска).\nКоличество тегов для заметки не должно превышать 20 штук, каждый тег должен содержать не менее двух символов, а количество слов в одном теге не более двух. Теги разделяются между собой запятыми.</item>
        <item>Поиск заметки осуществляется на вкладке Главная. В поле наверху экрана введите слово для поиска и нажмите {search_note_icon}.\nЕсли поисковый запрос содержит в себе несколько слов, то сначала будет производится поиск заметок, у которых в тегах, заголовке и тексте содержится словосочетание, полностью соответствующее поисковому запросу.\nПо умолчанию, в первую очередь поиск осуществляется в тегах заметок. Далее - в заголовках, и в последнюю - в тексте заметок.\nПоэтому для быстрого поиска нужной заметки важно правильно заполнять поле тегов при создании заметок.\nОднако имеется возможность настраивать очередность поиска. Для этого на вкладке Настройки выберите Общие и в разделе Приоритет поиска заметок выберите поле, по которому будет производится поиск в первую (вторую, третью) очередь.</item>
        <item>Для редактирования или удаления заметки откройте её для чтения (выберите нужную заметку из списка и нажмите на неё).\nВ правом верхнем углу нажмите на соответствующую иконку: удаление - {delete_note_icon}, редактирование - {edit_note_icon}. В появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.\nРедактирование заметки будет осуществляться на отдельном экране. Заполните все поля аналогично тому, как и при создании заметки и нажмите кнопку ИЗМЕНИТЬ.</item>
        <item>Для перехода на экран создания категории нажмите во вкладке Категория нажмите {add_category_icon}. Либо на экране создания или редактирования заметки нажмите {add_category_icon_grey}.\nВведите название новой категории, выберите иконку из предлагаемого списка и цвет, с которым будет ассоциироваться данная категория заметок. Возможно добавление своей иконки путём выбора загрузки файла формата .svg. Для этого нажмите {add_category_icon_grey} и выберите нужный файл.\nПосле заполнения всех необходимых полей нажмите кнопку ДОБАВИТЬ и в появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.</item>
        <!-- New -->
        <item>Для редактирования или удаления существующей категории заметок перейдите на вкладку Категории. Вызовите контекстное меню длительным нажатием на нужную категорию.\n Выберите необходимое действие(добавление или удаление) и подтвердите его.\n Внимание: при удалении категории произойдёт удаление всех заметок данной категории.</item>
        <!-- New -->
        <item>Перейдите на вкладку Категория. Выберите нужную категорию из списка. Откроется экран с заметками, относящимися к выбранной категории.</item>
        <item>Перейдите на вкладку Календарь. С помощью кнопок фильтра выберите нужный временной период. Возможен выбор заметок созданных за весь период, за последний год, месяц, неделю или день.\nТакже есть возможность показать заметки за выбранный пользователем период. Для этого нажмите кнопку "Выбрать период". Откроется диалоговое окно с календарём. Выберите дату начала периода и дату конца периода. Нажмите Сохранить.</item>
        <item>Для изменения данных учетной записи откройте вкладку Настройки, выберите пункт Учетная запись. На открывшейся вкладке можно сделать изменение пароля, установку/изменение фото профиля, изменение логина или электронной почты, добавление/изменение имени пользователя.</item>
        <item>В приложении имеется возможность сохранения/восстановления данных пользователя для переноса на другое устройство или в иных случаях. Для этого перейдите на вкладку Настройки -> Учетная запись -> Резервная копия.\nДля создания резервной копии нажмите кнопку Создать копию, введите название файла и сохраните его. Если необходимо зашифровать данные, чтобы никто не смог прочитать их, включите переключатель Шифровать данные и в появившемся диалоговом окне введите пароль(не менее 8 цифровых или буквенных символов). При утере пароля восстановление данных будет невозможно.\nДля восстановления данных нажмите кнопку Восстановить. Выберите файл с данными и нажмите Открыть. Если данные файла зашифрованы, в появившемся окне введите пароль. Произойдёт восстановление данных из файла и будет произведён выход из приложения. Для продолжения работы вновь откройте приложение./nВнимание: все текущие данные при восстановлении будут удалены, поэтому восстановление данных лучше делать сразу после установки приложения. Все аккаунты и заметки будут приведены в состояние, которое они имели на момент создания копии.\nМедиафайлы, такие как иконки категории или фото пользователя переносится не будут.</item>
        <item>Если по каким-либо причинам вы решили удалить текущую учетную запись перейдите на вкладку Настройки -> Учетная запись -> Удалить учетную запись. Все данные, связанные с данной учетной записью, будут удалены. После удаления восстановление данных будет невозможно.</item>
        <item>В приложении имеется возможность входа в учетную запись без пароля. Для того, чтобы не вводить каждый раз имя пользователя и пароль, перейдите на вкладку Настройки -> Общие и уберите галочку в пункте Запрашивать пароль при входе.\nЕсли пользователь долгое время не открывал приложение, будет произведён выход из текущей учетной записи. Имеется возможность выбора данного времени.\nНа том же экране в пункте Выход из аккаунта при неактивности выберите промежуток времени, после которого будет произведён выход из учетной записи.\nЕсли необходимо выйти из учетной записи немедленно, просто поставьте галочку в пункте Запрашивать пароль при входе и выйдете из приложения. При следующем входе в приложение необходимо будет ввести имя пользователя и пароль.</item>
    </string-array>

    <string-array name="note_search_fields_strings">
        <item>по заголовку</item>
        <item>по тексту</item>
        <item>по тэгам</item>
    </string-array>

</resources>