<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="settings_strings">
        <item>Учетная запись</item>
        <item>Тема</item>
        <item>Язык</item>
        <item>Общие</item>
        <item>Помощь</item>
        <item>О приложении</item>
    </string-array>

    <string-array name="account_settings_strings">
        <item>Изменить пароль</item>
        <item>Фото профиля</item>
        <item>Изменить данные аккаунта</item>
        <item>Удалить учетную запись</item>
        <item>Резервная копия</item>
    </string-array>

    <string-array name="language_settings_strings">
        <item>Русский</item>
        <item>Английский</item>
    </string-array>

    <string-array name="unactive_time_period_strings">
        <item>Час</item>
        <item>День</item>
        <item>Неделя</item>
        <item>Месяц</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_strings">
        <item>Создание заметки</item>
        <item>Поиск заметки</item>
        <item>Редактирование и удаление заметки</item>
        <item>Создание категории заметок</item>
        <item>Просмотр заметок по категории</item>
        <item>Просмотр заметок за определенный временной промежуток</item>
        <item>Изменение данных учетной записи</item>
    </string-array>

    <string-array name="help_menu_content_strings">
        <item>Для того, чтобы создать заметку, на вкладке Главная нажмите кнопку {create_note_icon}. Произойдет переход на экран создания заметки.\nВведите заголовок для заметки (не менее 2-х символов), текст заметки (должен содержать не менее 10 символов) и теги к данной замтеке (ключевые слова для поиска).\nКоличество тегов для заметки не должно превышать 20 штук, каждый тег должен содержать не менее двух символов, а количество слов в одном теге не более двух. Теги разделяются между собой запятыми.</item>
        <item>Поиск заметки осуществляется на вкладке Главная. В поле наверху экрана введите слово для поиска и нажмите {search_note_icon}.\nЕсли поисковый запрос содержит в себе несколько слов, то сначала будет производится поиск заметок, у которых в тегах, заголовке и тексте содержится словосочетание, полностью соответствующее поисковому запросу.\nВ первую очередь поиск осуществляется в тегах заметок. Далее - в заголовках, и в последнюю - в тексте заметок.\nПоэтому для быстрого поиска нужной заметки важно правильно заполнять поле тегов при создании заметок.</item>
        <item>Для редактирования или удаления заметки откройте её для чтения (выберите нужную заметку из списка и нажмите на неё).\nВ правом верхнем углу нажмите на соответствующую иконку: удаление - {delete_note_icon}, редактирование - {edit_note_icon}. В появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.\nРедактирование заметки будет осуществляться на отдельном экране. Заполните все поля аналогично тому, как и при создании заметки и нажмите кнопку ИЗМЕНИТЬ.</item>
        <item>Для перехода на экран создания категории нажмите во вкладке Категория нажмите {add_category_icon}. Либо на экране создания или редактирования заметки нажмите {add_category_icon_grey}.\nВведите название новой категории, выберите иконку из предлагаемого списка и цвет, с которым будет ассоциироваться данная категория заметок. Возможно добавление своей иконки путём выбора загрузки файла формата .svg. Для этого нажмите {add_category_icon_grey} и выберите нужный файл.\nПосле заполнения всех необходимых полей нажмите кнопку ДОБАВИТЬ и в появившемся диалоговом окне подтвердите выбранное действие.</item>
        <item>Перейдите на вкладку Категория. Выберите нужную категорию из списка. Откроется экран с заметками, относящимися к выбранной категории.</item>
        <item>Перейдите на вкладку Календарь. С помощью кнопок фильтра выберите нужный временной период. Возможен выбор заметок созданных за весь период, за последний год, месяц, неделю или день.\nТакже есть возможность показать заметки за выбранный пользователем период. Для этого нажмите кнопку "Выбрать период". Откроется диалоговое окно с календарём. Выберите дату начала периода и дату конца периода. Нажмите Сохранить.</item>
        <item>Для изменения данных учетной записи откройте вкладку Настройки, выберите пункт Учетная запись. На открывшейся вкладке можно сделать изменение пароля, установку/изменение фото профиля, изменение логина или электронной почты, добавление/изменение имени пользователя.</item>
    </string-array>

    <string-array name="note_search_fields_strings">
        <item>по заголовку</item>
        <item>по тексту</item>
        <item>по тэгам</item>
    </string-array>

</resources>